{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055173",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seven-motel-busan2.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "세븐모텔"
    },
    "text": "釜山に位置するセブンモーテルは様々な便宜施設を提供しています。 無料Wi-Fi、無料専用駐車場などが利用できます。 この宿は社稷野球場から8.5km、釜山大学と11km、西面駅と11km、国際市場と14kmの距離に位置しています。 また、釜山アジア大会競技場までは10km距離でスポーツ観覧客にとても有用な宿です。 セブンモーテルの客室はすべてやかんなどの設備とともに専用バスルームもあります。 シャワー設備、無料の洗面用具、ヘアドライヤーなどのアメニティもご用意しております。 また、客室ではエアコンと薄型テレビをご利用いただけます。 その他にもチャイナタウンや釜山駅のような名所はセブンモーテルから14kmと15kmの距離に位置しています。 金海国際空港までは6kmの距離で、国際旅行客にも便利な宿です。 セブンモーテルは釜山の中心部から7km離れており、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00まで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "セブンモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "セブンモーテルは釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルはどのような便宜施設を提供していますか？",
            "answer": "セブンモーテルは無料Wi-Fiや無料専用駐車場などの便宜施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルから社稷野球場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "セブンモーテルから社稷野球場までは約8.5kmです。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルから釜山大学までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "セブンモーテルから釜山大学までは約11kmです。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルから西面駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "セブンモーテルから西面駅までは約11kmです。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルから国際市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "セブンモーテルから国際市場までは約14kmです。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルから釜山アジア大会競技場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "セブンモーテルから釜山アジア大会競技場までは約10kmです。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "セブンモーテルの客室にはやかんや専用バスルームなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルの客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "セブンモーテルの客室にはシャワー設備、無料の洗面用具、ヘアドライヤーなどのアメニティがあります。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルからチャイナタウンまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "セブンモーテルからチャイナタウンまでは約14kmです。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルから釜山駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "セブンモーテルから釜山駅までは約15kmです。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルから金海国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "セブンモーテルから金海国際空港までは約6kmです。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルは釜山の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "セブンモーテルは釜山の中心部から約7km離れています。"
        },
        {
            "question": "セブンモーテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "セブンモーテルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 594
    }
}